有個舊同事話黎緊份新工返觀塘，問我點睇

點答佢好

笑9佢

恭喜佢

百里香師

Morning Sir

日日跟你揾食

塞車師

點睇師

小心生癌

同佢講返觀塘不如返印度，觀塘狗也不hi

近海濱咪好
唔近就食得屎

問佢邊間

住邊度先？住九龍東或者將軍澳算係爽皮

死

屌
笑撚左

觀塘邊度

死師

佢返你份工，you are fired !

返觀塘都好過無得撈

肺癌師

又逼又塞

日日食BBQ

是

你可以叫佢上連登睇慘過番印度啲基po渡日